## API 

- Każdy route zaczyna się z prefixem /api

### /update-schedule

- Aktualizuje plan, należy wysłać request Postem, z polami name i password admina ( w pliku env.json )

### /state

- Plan lekcji

### /deputies

- Zastępstwa

### /check

- Timestamp ostatniej akutalizacji